有冇人鍾意聞醫用酒精陣味？

幻想下有條大波長腿護士幫你消毒傷口

聞得多好似傷腦

真係架？點解既？